<resources>
    <!-- Title for the application. [CHAR LIMIT=12] -->
    <string name="app_name">oruzhie</string>

    <!-- Category name for phrases [CHAR LIMIT=20] -->
    <string name="category_phrases">pistols</string>

    <!-- Category name for the vocabulary words for colors [CHAR LIMIT=20] -->
    <string name="category_colors">rifle</string>

    <!-- Category name for the vocabulary words for numbers [CHAR LIMIT=20] -->
    <string name="category_numbers">ammunition</string>

    <!-- Category name for the vocabulary words for family members [CHAR LIMIT=20] -->
    <string name="category_family">sniper rifle</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="beretta">
Пистолет М 1951 (также известен как М951) разработан итальянской фирмой Pietro Beretta Armi SpA в самом начале 1950х годов как армейское оружие. Выпуск пистолета начался в 1953 году и завершился в 1980 году, когда он был вытеснен более современным пистолетом Беретта М92. С 1955 по 1982 год также небольшими сериями выпускался пистолет M951R, имевший возможность стрельбы очередями.</string>
    <string name="two90">
        90-Two – один из новейших пистолетов компании, созданный на основе 92-й серии. Дизайн этого оружия отражает новую концепцию последнего поколения пистолетов Beretta, заключающуюся в минимизации выступов и острых углов, плавности линий и модульности конструкции. Такой дизайн не только внешне эффектен, но и очень практичен..</string>
    <string name="STI">
        Модель Tactical была разработана в качестве боевого пистолета с возможностью использования для практической стрельбы. В целом конструкция заточена под использование для самообороны и в качестве служебного пистолета. Все детали и органы управления оружием просты, удобны в обращении, функциональны и не имеют острых граней. </string>
    <string name="Coonan">
        Пистолеты Coonan отличались весьма достойным качеством изготовления и хорошей надежностью, правда, имели довольно высокую цену. Из всех конкурентов (пистолетов, созданных под револьверный патрон .357 Magnum), пожалуй что только пистолет Coonan и был по настоящему пригоден для использования в роли служебного или боевого оружия, так как был достаточно надежен и имел приемлемые габариты и вес.</string>

    <string name="пистолетЛебедева">
        Отличием пистолета от аналогов является его эргономика и баланс, соответствующие нынешним представлениям о биомеханике человека. Методы расчёта автоматики, применённые в ходе его создания, способствуют большому ресурсу настрела, а в сочетании с применёнными решениями по эргономике, делают пистолет комфортным с точки зрения отдачи, подбросу после выстрела и быстрого возвращения на линию прицеливания. Всё это способствует быстрому повторному выстрелу и быстрому переносу огня, а эргономичная рукоятка с большим углом наклона облегчает стрельбу «навскидку».
        </string>
    <string name="Макарова">
        9-мм пистолет Макарова является личным оружием нападения и защиты, предназначенным для поражения противника на коротких расстояниях
        Пистолет прост по устройству и в обращении, мал по своим размерам, удобен для ношения и всегда готов к действию.
        </string>
    <string name="ASG">
        В ассортименте пневматического оружия, выпускаемого компанией ASG, особое место занимает пневматический шестизарядный револьвер ASG Dan Wesson 8" Grey. Он является точной копией боевого оружия. Его вес составляет без малого килограмм, пистолет имеет металлический корпус и пластиковую накладку на рукоятке, чтобы удобнее было держать его в руке и, соответственно, легче целиться.
        </string>
    <string name="traktir">
        Cuisine: Eastern European
        </string>
    <string name="m4">
        Как правило, указывается, что М4 представляет собой винтовку М16 с укороченным стволом и укороченным телескопическим прикладом. На самом деле ситуация несколько сложнее: хотя М16 основан на базе AR-10, а М4 действительно основаны на одной и той же базовой модели — винтовке AR-15, их различия не ограничиваются длиной ствола и конструкцией приклада. Например, удлинитель ствола М4 имеет более глубокие направляющие для подачи патронов из магазина, а ствольная коробка — дополнительные углубления под ними, которые отсутствуют у М16
        </string>
    <string name="famas">
       Винтовка (автомат) FAMAS во всех модификациях имеет конфигурацию буллпап (магазин и патронник расположены позади спускового крючка и пистолетной рукоятки управления огнем). FAMAS использует довольно редкую схему автоматики с полусвободным затвором, имеющим замедлитель открытия в виде рычага.
        </string>
    <string name="aug">
        Автомат (а точнее — семейство стрелкового оружия) Steyr AUG — это автоматическое оружие, работающее по принципу отвода пороховых газов, с магазинным питанием, воздушным охлаждением сменного ствола, скомпонованное по схеме буллпап (при которой казённая часть ствола, затворная группа и магазин находятся позади рукоятки управления огнём и спускового крючка). Состоит в стандартной комплектации из шести легко заменяемых блоков.
        </string>
    <string name="apc">
        Автоматы APC-556 и APC-300 разработаны и с 2014 года выпускаются серийно швейцарской компанией B+T AG в рамках семейства оружия «Advanced Police Carbine», начатого несколько лет назад семейством пистолетов-пулеметов B+T APC. Согласно названию семейства, данные автоматы созданы в первую очередь для сил охраны правопорядка, однако не исключено и их военное применение. Кроме того, на базе автоматов разработаны только самозарядные образцы карабинов APC-223 и APC-300 в том числе и для гражданского рынка.
        </string>
    <string name="ak47">
        Стартовый автомат АКМ выполнен из металла и очень приятный на ощупь. Приклад и ложе изготовлено из натурального дерева. Стреляет шумовой автомат Калашникова в одиночном и автоматическом режиме, это означает, что после каждого выстрела выбрасывается гильза и загоняется новый патрон в патронник а в автоматическом режиме - и так понятно. Магазин автомата вмещает 10 патронов (после доработки 32), он устанавливается аналогичным образом с боевым.
        </string>
    <string name="acr">
        Данная разработка изначально должна была заключаться в модернизации внешнего вида штурмовых винтовок семейства M16, однако инженеры Magpul Industries пошли дальше и переняли также некоторые конструктивные элементы других новейших разработок, например, FN SCAR и XM8. Вся система была разработана всего за 4 месяца и получила название Magpul Masada ACWS (англ. Adaptive Combat Weapon System — адаптивная система боевого оружия). Подобно бельгийской системе FN SCAR комплекс Magpul Masada обладает модульностью: путём быстрой замены некоторых компонентов можно изменить класс оружия, то есть используемый патрон и длину ствола.
    </string>
    <string name="bronijilet">
    Разгрузочный жилет с возможностью размещения бронеплит (plate carrier). Жилет создан с использованием передового опыта сотрудников спецподразделений. Универсальность системы позволяет использовать данный жилет как при выполнении городских задач, так и при выполнении задач на пересеченной местности. Регулировка жилета по длине осуществляется с помощью разъемных плечевых лямок на текстильной застежке.
        </string>
    <string name="broni">
      Версия популярного бронежилета модели 6094 от компании Phoenix RME. В нагрудной и спинной панелях, а также в поясе есть отделения для установки бронепластин (в комплект не входят). Внешняя часть жилета со всех четырех сторон покрыта ячейками MOLLE для крепления необходимых подсумков, кобур и иного снаряжения.
        </string>
    <string name="zarya">
       Ручная светозвуковая граната "Заря-3" обеспечивает временное подавление психоволевой устойчивости вооруженного преступника акустическим и световым воздействием, что снижает его боевую способность и дает возможность выполнения специальных операций с минимальным риском для личного состава и окружающих.
        </string>
    <string name="mk2">
        Mk 2 имеет яйцевидный оребрёный металлический корпус. Вдоль внутренней поверхности корпуса плотно уложена спираль из насечённой стальной проволоки. Разрывной заряд — 21 грамм бездымного пороха для холостых патронов марки EC или 57 грамм тринитротолуола.
Хотя граната считается оборонительной, быстрая потеря осколками убойной энергии позволяет использовать гранату как в обороне, так и в атаке.
        </string>
    <string name="nr40">
       Нож армейский образца 1940 года — принятая на вооружение модель боевого ножа, использовавшаяся в армии Советского Союза и ряда стран Варшавского договора с 1940 по 1960-е годы. Индекс ГРАУ: 6Х6, 6Х7.
        </string>
    <string name="knife">
       ОЦ-04 позволяет наносить мощные колющие удары, и немного хуже предназначен для нанесения рубяще-режущих ударов. Для предотвращения демаскировки на клинок нанесено темное антибликовое покрытие. Небольшая симметричная крестовина ножа препятствует соскальзыванию кисти руки на клинок при колющих ударах. Рукоятка ножа ОЦ-04 изготовлена из пластмассы высокой прочности, она круглая в сечении, а для улучшения хвата снабжена специальными кольцевыми выступами в средней части. В рукоятке предусмотрена полость для НАЗ, которая герметически закрывается.
        </string>
    <string name="mcmillan">
Эта винтовка специально разрабатывалась как мощное, компактное, малошумное, высокоточное оружие для скрытного и замаскированного использования армейскими и правоохранительными силами на ближней дистанции, чаще всего, в городских условиях. При ее создании учитывались пожелания снайперов элитных воинских подразделений.        </string>
    <string name="svd">
       7,62-мм снайперская винтовка Драгунова — советская самозарядная снайперская винтовка, разработанная в 1957—1963 годах группой конструкторов под руководством Евгения Драгунова и принятая на вооружение Советской Армии 3 июля 1963 года вместе с оптическим прицелом ПСО-1.
        </string>
    <string name="vss">
ВСС — бесшумная снайперская винтовка для подразделений специального назначения. Индекс ГРАУ — 6П29. Разработана в 1980-х годах в ЦНИИточмаш г. Климовска под руководством П. И. Сердюкова и при участии В. Ф. Красникова. Название «Винторез» осталось в обиходе после его использования в конструкторской документации.        </string>
    <string name="t5000">
ОРСИС Т-5000 —магазинная высокоточная снайперская винтовка с продольно скользящим затвором. Выпускается оружейным заводом «ОРСИС» промышленной группы «Промтехнологии», расположенным в Москве.        </string>
    <string name="m82a1">
Barrett M82, в документации Вооружённых сил США M107 — американская самозарядная крупнокалиберная снайперская винтовка, выпускаемая компанией Barrett Firearms Manufacturing и состоящая на вооружении ряда стран мира. Автоматика данной винтовки основана на поворотном затворе. Винтовка относится к классу «антиматериальных», но чаще применяется как оружие против вражеской пехоты.         </string>
    <string name="m24">
       7,62-мм снайперская винтовка M24 — американская снайперская винтовка, созданная на основе Remington 700.
        </string>
    <string name="m2000">
      Винтовка CheyTac Intervention M200 — магазинное оружие с продольно-скользящим поворотным затвором. В целом, конструкция винтовки М200 базируется на конструкции винтовки Windrunner M96 . 50 калибра, созданной американской фирмой EDM Arms. Ствол — плавающего типа.
        </string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
</resources>
